僱主拎左保就業d錢又炒左你算唔算搶錢

真係屎橋得柒婆先諗倒
打工仔一蚊都冇